林鄭條柒婆幾時先肯做野？

真係戇撚鳩 家陣澳門嗰邊都已經開始做緊嘢啦
條柒婆呢？乜都冇做過 好淡定咁
大家好自為之 記住帶口罩啊！

旅行社做野都快手過佢 on撚9

止暴制亂

佢機票都未買 係瑞士飲緊紅酒

林鄭一直做緊禍港嘅嘢。

做愛做嘅事

佢根本就係特登唔做野，樓主需正視聽

其實唔係一早講咗取消咩？

根本專登做得差過澳門

香港真係多得條柒婆唔少